各位手足可唔可以陪下我

香港仲未光復 大家就停哂手腳

呢幾個月大家都忘記左抗爭

其實好多手足已經轉左做Twitter 戰線

對比起街頭抗爭，Twitter會唔會更加輕鬆呢？

twitter國際戰線大家做左未啊？

Tg@TwitterHelpBot

利申：自己都好少會做 ， 但由今日開始，各位手足可唔可以一齊做落去

推

樓主九唔搭八 但係重點係Twitter
大家屌還屌 唔好忘記Twitter

200萬人一齊分享

手足歸位喇

停止分化

提防5毛分化狗

GFHK

5dn1l

每日任務做左未

我仲未做